全世界睇死利狗一定輸俾正義之師

利狗3連敗
正義之師勢不可擋

利狗通常喺呢個時候黎個咸魚反身

咸魚點反身?

英超羅賓漢個名唔係流

第一輪贏晒阿曼車

樓主到底係個apps打手定係利迷？
見親都係同一段野

俾人抽乾左既海鮮
咪咸魚

可唔可以俾利物浦贏既理由俾我？
1.
2.
3.
4.

咸魚都喺海鮮嚟